% \documentclass{arco-pfc}
\documentclass[twoside]{arco-pfc} % imprimir a dos caras
\usepackage{custom}
\usepackage{amsmath} % para las matrices
\usepackage{caption} % para personalizar los caption de figure
\usepackage{eurosym} % para el simbolo del euro

\input{metadata.tex}


%%Numero capítulos
\renewcommand{\mainchapterformat}{
  \newlength{\numberwidth}
  \newcommand{\chapternumberbg}{\fontsize{130}{90}\selectfont\bfseries\thechapter}
  \newcommand{\chapternumberfg}{\fontsize{90}{90}\selectfont\bfseries\thechapter}

  \titleformat{\chapter}[display]
    {}
    {\hfill
      \textcolor{gray97}\chapternumberbg
      \settowidth{\numberwidth}{\chapternumberbg}
      \addtolength{\numberwidth}{7pt}
      \hspace{-\numberwidth}
      \textcolor{gray75}\chapternumberfg
      \hspace{0.5cm}
    }
    {-2.5cm}
    {\chapterformat}

  \titlespacing{\chapter}{-1cm}{1cm}{3.8cm}[-1.4cm]
}

%%Numero capitulos derecha

%listados con formato
\lstset{%
     frame              = Ltb,
     framerule          = 0pt,
     %aboveskip         = .5cm,
     belowskip          = 2mm,
     framextopmargin    = 3pt,
     framexbottommargin = 3pt,
     framexleftmargin   = 0.4cm,
     framesep           = 0pt,
     rulesep            = 0pt,
     backgroundcolor    = \color{gray95},
     rulesepcolor       = \color{black},
     captionpos         = b,
     %
     basicstyle         = \footnotesize\lstfont,
     %stringstyle       = \ttfamily,
     showstringspaces   = false,
     commentstyle       = \color{gray45},
     keywordstyle       = \bfseries,
     %
     numbers            = none,
     stepnumber         = 1,
     numbersep          = 15pt,
     numberstyle        = \scriptsize,
     %numberfirstline   = false,
     numberblanklines   = false,
     %
     breaklines         = true,
     lineskip           = -1pt
   }
%listados con formato   

 \lstset{%
basicstyle=\small\ttfamily,language={C++},   numbersep=5mm, numbers=left, numberstyle=\tiny, % number style
breaklines=true,frame=single,framexleftmargin=8mm, xleftmargin=8mm,
prebreak = \raisebox{0ex}[0ex][0ex]{\ensuremath{\hookleftarrow}},
% backgroundcolor=\color{green!5},frameround=fttt,escapeinside=??,
rulecolor=\color{red},
morekeywords={% Give key words here                                         % keywords
    maketitle},
keywordstyle=\color[rgb]{0,0,1},                    % keywords
        commentstyle=\color[rgb]{0.133,0.545,0.133},    % comments
        stringstyle=\color[rgb]{0.627,0.126,0.941}  % strings
%columns=fullflexible   
}%
\begin{document}

\frontmatter

\pretitle
\frontpage
\copyrightpage

\jury

\input{resumen.tex}
\tableofcontents
\listoftables
\listoffigures
\lstlistoflistings
\input{acro.tex} 
\input{thanks.tex}
\dedication{A mi familia}
\input{cuento.tex}


\mainmatter

\input{intro.tex}
\input{objetivos.tex}
\input{antecedentes.tex}
\input{metodo.tex}
\input{arquitectura.tex}
\input{resultados.tex}
\input{conclusiones.tex}


\appendix
\appendixtitle
\input{ap_scripts.tex}
% \input{apendice2.tex} //al final metido como listado
\input{apendice_presupuesto_egg.tex}
\input{apendice3.tex}
\input{apendice_minipc.tex}
\input{apendice1.tex}
%{\scriptsize \input{GFDL.tex}}


\backmatter
\bibliography{main}
\cleardoublepage

\end{document}
